迷信七日過人權法個班極度低智

我知大家係同路人 但唔該深切反省下
叫你地俾source 又無
自己想成真就係到ff 又周圍傳
屌你老味 人地屌你就話 別有用心

無證明又係亂傳
咁撚樣會誤導班前線

同意，我都畀人呃咗

會形容手足係極度低智嘅，大家知呢啲咩人啦

Sir?

u are one of them?

休息撚 休法案都未撚識就話休息7日
快d休到2047啦

你呢啲就係唔用腦 睇人講野內容
淨係盲目係到估人係咪鬼
尋晚提撚到而家 到一個鐘度前都仲有人吹七日
好撚在gphone 而家出聲

啲白痴就同豪哥一樣

做人要做mark哥

際文宣唔夠人啊 咪講句交比文宣組就上 自己上Twitter 幫手 搵英美德日韓等等議員或者重要人士留低或tag 或開post 黑證據

重係點連人權法都唔過
你自己諗下會點
未過都打到咁
過唔到會點?????????????
可唔可以用下腦諗下

屌你老母好撚笑
過唔過同你香港示威程度有掛勾？
定反過來越激烈激大機會過？

盲點一 七日就過
盲點二 香港示威升級 人權法唔撚會過

屌你班友有無邏輯架
講得難聽啲 鬼佬食緊花生睇你香港亂反北京渣

你估美帝真係咁撚愛好和平大愛呀？
香港有水抽中國渣

Solomon Yue 只係話十月內會通過法案
但無講過7日後
唔知邊度鳩吹話7日後

：畫面難睇人地唔過法案架啦
其實黎黎去去都係呢句，只係啲撚屌點包裝

畀媒體餵得多 個腦唔識諗嘢 叫返人用腦

有心自己google 下 美帝個議會就知啦屌
又要過senate 又house 又乜又柒

年底高票過到就機會大既

on9 未必有掛勾 但係有助攻 仲要係保住前線條命
咪叫你用下腦諗下囉屌
你知唔知條法案有幾辣
中共同港共勁撚驚會過到
如果咁都過唔撚到
中共同港共仲同你客氣?
示威者仲要係和理非多過勇武
難聽d咁講殺哂勇武 政府已經贏左